隻白票兵柒到刪除咗佢屌鳩義士梁繼平果段片

Hit rate大跌，俾人狂鬧，知道自己屌錯人，就急急腳刪片

有無backup佬

白兵屌梁繼平係美國風流快活指點江山
不如屌埋黃台仰係流亡德國風流快活啦

白兵係共匪

以為係啲明日新星政治kol 宣揚自己崇高嘅理念
原來只係為咗賺錢賺rate怕得失觀眾嘅youtuber

等睇屌埋梁天琦冇去遊行

你地真係好撚搞笑wo 你有冇backup 片先

有刪咩？佢直播仲有喎

抵撚死

fact check 左先啦，咪撚再丟連登架

白票兵不嬲都共匪分化撚黎

Facebook評論咋，都冇出過片

Facebook評論話佢係笑話咋，都冇片專係屌佢
而佢啲直播同評論片都係youtube有backup冇刪到

仲有屌鳩趙家賢個post呢

仲有佢屌鳩趙家賢, 同警察一齊搞歧視個post都唔見左!

冷氣軍師俵俵者

如何刪除一條根本冇存在過嘅片

係 唔係是其是非其非咩

果個叫仇思達，唔係白票兵

為求老屈不擇手段
Btw，樓豬改佢名叫「白票兵」有咩居心，白兵又冇叫人投白票

自己眼殘賴人哋del片
又見識多次屈人白票嘅泛登仔係咩人

作為白粉，你都唔知你大佬成名作？

飯民盲粉老屈無成本

叫人唔好投票客觀效果即係白票囉

唔係叫人唔好投票，係叫人投本土

首先我唔係白粉，亦唔係我大佬，佢如果講錯野我都會屌，唔似啲販粉盲撐嘅
第2佢有咩成名作？快啲放出黎唱衰佢